想學多門手藝搵錢

維修手機/植眼睫毛/修甲有無得諗
其實有無得自學
如果出去學有冇邊度推介
想放假再撈多份

自學做律師

我咁急chur錢就係要搵律師

執葉律師

你男定女先 大唔大隻捱唔捱得

炒股吧

外賣

爭撫養權？

有無車
學下整

香港地有冇關於做車既野搵到下錢

修甲其實都難 個個人甲型唔同

咁學做到律師咪唔洗搵錢去搵囉

做yourubeer

幫人打飛機